反了反了之「你不配做軍人」

唔好推爆同rt呀

Cls

運送神裝攞嚟

不推文

遲D會唔會有老解出泥影

真係反了

呢位手足黎到咪又係摺被

by the way thanks

摺還摺
搵命博咁摺嘅覺悟好唔同

真唔真呀

Bug Tui Man

玩命

尊重d，人地淨係出個po，都真係搵命博

sor 講下笑
手足對唔住

noted with thanks

呢啲真玩命
講緊佢哋全家可以被中共玩死

多謝

運 神裝落黎啦

黐線
就嚟燒返上去

反包皮就有份

真都暫時無大作用

唔好再用呢啲嚟打飛機啦
你哋日日就喺度影呢啲相
係有良知就企出嚟
我哋日日就有手足死得不明不白

俾啲廢老藍絲睇

身在曹營心在漢

每日150個你地得唔得

11.15 早上六點半, 旭日行動

repo=冇出去？
我覺得呢啲repo冇問題 傳遞緊人地嘅支持 並非打飛機
利申 睇完覺得好鼓舞 手足唔好咁激動啦

推

希望係堅。

勇武手足

都係 係體制下摺同係我地手足果邊摺係兩回事

反了反了

同志，香港有任務俾你呀

哇

義士

點解要退役呢，喺入面繼續當兵再割據一個山頭做軍閥咪好囉

wa屌

佢地個處境嚴峻過我地 佢地企出黎個代價可能係成家俾中共殺晒 肯支持我地算係咁

加油

到依家都無澄清過，姐係真

respect

點解眼見果D中囯人會咁醜陋 呢班中國人會咁高汁

睇字跡，搵命搏

低調啦 咁多證件 支那big data 好易搵番邊一個

老解都connected

大家要友善對待同胞，要不斷向內輸出革命

佢地真係好難，唔係我地要養家驚俾人告。
而係基本都陷家剷

正常士兵、士官升唔到尉官
夠鐘就會退役

香港警犬 衰過解放軍

武警：她娘的 我們只有幾千人仔 班大肚曱甴咁廢唔計三糧都超過老子幾倍

啲支那閪章好撚易買,不過佢個證就唔知

真係敬佩

輸出革命種子

有錯別字反而似係真

Respect

呢個真係太多個人資料

靠 我一堆光榮之家親戚只賺錢

星星之火，可以燎原勇士

堆

再多啲就好

我相信支那仲係會有人心底係知道發生緊咩事.
老實講佢地受既打壓比我地仲厲害. 但係只會係少數人囉...
希望可以慢慢幅射返上大陸....

勇士

Push

如果屬真, 絕對尊重

手足

光復香港，時代革命。

其實會唔會好多身在曹營心在漢

只要係黃絲 我地都connect

有d好似假假地
但一定有真既勇武

有張用左手寫

手足

係，啲surveillance痴線，打隻字都有麻煩，佢地仲要出圖

佢地會話係假，全部都係買

之前話過驚比人認到手字，所以用另一隻手寫

洗FB洗TW要大力推,星星之火就係要咁

其實大陸平民精過頭，你買個爛鬼證件道具，佢地會信以為真，驚轉左風向自己唔知，買曬2邊注。話唔定下年真係搞到大陸內亂走向滅共

依個真係玩命
放上twitter比班小粉紅見到會點

係真O既話，希望手足安全

屌好撚玩命

RESPECT中國手足

你地係中國係少數份子，應該過得好辛苦

大陸手足揾命搏cls

怪不得老解成日係個營到叫 唔好影啦

我地將會取得階段性勝利 我好開心同感謝各位義士

冇淪為政權工具嘅軍人

我驚爆炸

手足黎 唔好影

香港會感謝你

武警係解放軍部隊之一

brother!

黑警：你不現配做軍人 但你配做香港人

講個工資出黎
公安會唔會起義

真又有幾奇，警察入面有黃絲你地又唔信，但有一家大細要養唔敢出聲咋

其實六四都有軍隊叛變
所以有咁既人唔出奇
但依加大陸既環境
佢地都幫唔到咩

真正嘅同胞
好擔心佢
希望佢無事

淘寶炸？

雙十一啲counterfeit 黎架下話？

淘返嚟㗎？

salute

咪咁啦 出得post就係手足

第一次希望唔好係真

push

POLY 紅警

#紅磡 #理大
1647 衝到閘前嘅解放軍都戴上有閃燈裝置嘅頭盔

#中大
1647 吐露港公路被防暴封路，不讓車輛進去大學站

connect真同胞

火燒連環船
中國人，反抗

士官退出現役證姐係退役咁解？
恕我睇唔明共產中文

真正中國人呀hi

想根治一定係靠佢地

harvard都有，好勁

真

人地講句真話都隨時被清算架

retweet ed

唔好呀

移左民？

所有野都係積少成多
香港一開始都唔係二百萬人

反了

佢地出句聲會比人冚家鏟呀
發聲代價大好撚多
出黎都仲有得蒙面

真定假先
花式玩命

輸出革命比軍人仲有效

玩命salute

不如就推反共慘啦

你諗下 六四後有幾有50幾歲 生哂仔女 佢地會點教
講就唔講 但心入面有機會仲唔咬死共匪
恨之入骨

人地出句地誅鳩族啊
你又知我地無出黎
你咪玩鍵盤啦

究竟點做到

就係話打隱藏路線
connect真同胞

Wow
是的！長官！

made in china不了

武警人工好撚低

會話係假

如果我地大量生產製造輿論
支那人咁羊群心理容乜易各省起義架

我屌 睇黎輸出革命唔係冇得諗

大陸講緊小數人都20m 大家要諗下點樣傳播革命種子

佢地係咪有後備役制度? 台灣好似當完兵都係轉缺後備役，幾廿歲嗰陣先除役

好過冇，有又唔一定要用

咁iphone典算

反了反了 中共最驚既輸出革命

淘到嘅，有驚喜嗎？

中共最驚把火燒到上去

會自爆 不了

多謝你哋

大陸上網唔係實名咩？勇士

轉會做android撚

清泉

難道中共真係就死？咁真係要開香檳

強奸犯！看招！

遲啲習近平都出嚟時代革命

依d 先係真中國人

係三月反對條例到六月

所以唔怕 只要繼續將革命之火傳上去就有出路

呢個太多個人資料, 可否del 相保護我地真相的同胞?

特登拍片唔影相
普通大陸人都算好有誠意

推爆

宜家大陸正常既反而係班中年人，後生個班唔係小粉紅就活係中國幻想入面，識親個個都覺得中共好偉大好有成就

connect 埋香港軍營嗰啲?
會唔會其實佢地都好嬲偽進可以係佢地十倍人工

曱甴王 曱近平

輸出革命

中年人上一代經歷過六四
後生既已經完全洗腦

睇下先

你一黎就摺被

向佢道歉，聽日畀多兩錢重塞佢老母

正確,唔好理，用咗先，畀同啲藍絲睇，Lennon walls,所有文宣吹大佢

係

咩料

勇

多謝大陸支持香港既人

體制內嘅人可能比體制外嘅人更支持香港，只是平時出唔到聲

呢堆相上過微博未 有無人話造假

推啦 係同心就支持

星星之火 可以燎原

真大陸人

up

傳播革命

支共老兵長期俾黨收賣..呢個火頭好易點得著..所以支共mon得班老兵好撚實

嘩屌 老解都Connect到

玩命師

係咪真架? 唔好俾假希望我

依D人好蠢 千鳩幾年都唔知中國人最叻秋後算帳

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

推
良心軍人

花式玩命！？
致敬

廣東省同胞！掉那媽頂硬上！！

咁大膽

支持，要係大陸擴散開去。

係咪得我一個覺得會炒車

呢個共匪國只想要扯線公仔、殺人機器

有咩炒車？

有啲感動 好冒險

可以點吹法？去facebook blue groups/pages到post呢啲相

他在玩命

好笑還好笑
人地真係正規訓練過的軍人

唔係我架 正正係twitter 到睇到既
都叫你地用twitter架啦

甴近平

警甴

好想係gta5 見到有咁嘅一日

wa diu

Cls 好勇

逐年查下 碩士加拎過獎 係鳩咁先

真係冇p嘅痕跡 應該真野
唔好推喇屌

各位唔洗咁開心住。。。

其實大陸一直都有唔少人反共。。。

只係中國維穩力量實在太大，一日經濟未lum ，一日革命都有好大代價

真定假....
如果係真嘅真心respect

有冇得del圖?

一直在玩命

不推文呀屌

真中國人

應該會話呢班人係漢奸賣國賊，中國不歡迎你果d
但入面有哈佛仔同日本京大仔
呢世都應該唔會返中國

紅3代佢左佢阿爺本野姐

成班撚樣話字核突好假
幾蚊有一大疊
連人地故意用右手寫唔想暴露字跡都未知

紅3代佢偷左

改得好真